[急]放olivia burton winter garden black watch

有冇巴絲打岩
新買無帶過 唔岩款想退冇得退
係專櫃賣 兩年保養
有意pm